黃色經濟圈用USD

黃色經濟圈用USD
up vote or
down vote?

讚成
但店鋪入貨果啲可能要幫佢地諗下計，佢地揸美金入貨會唔會有困難

推呀

用USD有折

or paypal

甴近平

可唔可以改名做 「黃金經濟圈」

[url]
[/url]

venmo會方便啲

全面轉

TNG

agree,等人慢慢轉用usd

黃色經濟圈既其中一個好處係...連藍絲廢老都會幫趁, 因為全部都係自私撚
如果強制用USD, 即係將呢班藍絲廢老踢走.
最多只係OPTION 有USD 收

good idea

黃金經濟圈係同黃色供應商入貨, 應該無問題
佢地一定要有兩種戶口 HKD & USD

唔好強制
一定要兩種一齊用

up vote or
down vote?

用btc好過用usd

no USD better

up